# README #

*задание

написать приложение, которое проходится по содержимому папки src\Commands
создает по объекту каждого класса и вызывает метод execute()

то есть, добавив еще один класс в папку вам больше ничего не недо делать, 
при повторгном запуске приложение создаст объект нового класса и вызовет метод execute()

* задание со звездочкой (делать после выполнения основного)
проверить реализует ли класс интерфейс CommandInterface и если нет - вывести в консоль сообщение об этом